[影相撚] 關西 + 岡山之旅

第一次開post。貼下上年自己去岡山到大阪八日七夜之旅既相
有反應繼續貼，歡近交流

留名

巴打，請問咩季節去？
留名學野！

花花係咪用D 50.8果類影出黎?
入門境D散景有時係咁

上年十月頭去，入秋未有秋葉

花花係開2.8大光圈影
5D3 + 24-70 2.8L II，另外花花同背景有一段距離，會令散景更強

巴打用咩機影？
我毒L去到日本唔敢舉機影人

樓上答左，故自膠

如果係Event/群體，我會當景色咁影
如果係影單人（試過影學生妹/著和服既後生女/新娘)，通常都會上前問聲，想影低既慾望太大

再唔係你帶枝Tele鏡，無雷公咁遠影埋去

哪有錢
係我太毒唔敢問
成日形住會俾人罵/覺得我無禮貌
希望今次去日本可以衝破呢個心理關口影多d相啦
巴打繼續些牙啦

Sorry，遲左放上黎。今日放岡山既「吉津備地區」，太陽之國，桃太郎既故鄉

Ching而家用緊咩先？

岡山少睇